LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃馬來西亞站決賽日

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

12:31am Farah Ann vs 李靜儀@SG
12:32am 馮盈盈 vs 倪晨曦

P.S 如LIHKG App版本過舊,有可能無法使用回覆評分功能
請先更新或改以Web版LIHKG投票

LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃馬來西亞站

季軍戰

2017-7-23 12:31am-10:31pm

Farah Ann vs 李靜儀@SG

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

友誼賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

冠軍戰

2017-7-23 12:32am-10:32pm

馮盈盈 vs 倪晨曦

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

友誼賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今次係熱身賽最後一站最後一場啦bye#
其實投票，唔一定每種投票既性質都係要大家識或者鍾意果一個人先至可以投票
大家可以憑住審美眼光黎投票，決定邊個好啲靚啲咪投邊個，選美評審都唔會知道面前既女仔係咩人，只係客觀選擇
巴打們不妨可以抱住呢個心態黎參與我地既活動呀

已投假陽光

多謝你既踴躍支持

倪晨曦新一季似乎有啲睇頭